[PolyU]紅磚大學討論區 (42) - 農曆新年到了，同學應當繼續上堂

Subway can食法

1. 揀包
最普通白麵包就Italian White
另外可以考慮
Honey Oat (甜啲)
Parmesan Oregano (芝士香草味)

2. 揀餡 睇個人喜好
唔知食咩好就可以叫「sub of the day」 又平又好食

3. 跟住佢會拎個包去焗一焗 所以要等吓

4. 揀配料 即係大家最熟悉嘅this this this
驚其他配料食唔慣可以嗌淨生菜 lettuce only
每次趁啊姐執完菜先再講can I have more XX please 就會幫你塞到啲菜滿曬

5. 揀要邊種汁 又係好睇個人喜好
最大路選擇係Honey mustard ,BBQ同mayonnaise
Chipotle同ranch 呢兩隻都可以一戰
仲有隱藏嘅salt and vinegar 但似乎好淡味
加12蚊可以轉牛油果醬，但其實就係一pat牛油果蓉，冇乜特別

6. 磅水

Z can食法

首先揀主食：飯/拉麵/烏冬
飯可以揀普通飯或者咖哩(辣/唔辣)

之後會放雜菜 包埋嘅
通常係椰菜、翠玉瓜、矮瓜、甘筍之類
揀飲擇食嘅可以叫走菜/少菜

之後揀餸，大約有十幾種：
炸既: 吉列豬扒 南蠻脆炸雞 炸雞翼 吉列魚 炸蝦
唔炸既: 照燒豆腐粒 咖喱牛肉 壽喜燒牛肉 照燒雞扒 豬軟骨 燒鯖魚 蕃茄炒強
(可能有唔同 depends)
一份餐包一餸，兩餸+$10 ，三餸+$16
另外可以加溫泉強

野飲有清茶或者熱齋啡(可以自己加奶)
凍飲都係依兩隻 +$3

單餸飯麵應該$32-$36左右，加餸或者加配料另計
另外可以加嗌coffee menu上面嘅咖啡，照原價另減$10

新post預祝大家牛年科科攞A+，個個上癲list

農曆新年都要返去做lab, 我屌你老母

就快有假放

一齊過三爆四

初八就要返去lab

新post又lm 年三十都要上堂真係好sad

好想有 lab 做

online 睇片

加國大學港畢業生可申請三年工作簽證

有冇人grad咗想過加拿大？
讀engine加拿大係咪多d嘢做？

新年假係咪放一個week定紅日

Yr4又失業留名

wk4放紅日，之後有一個空week先至wk5

開始忙了

LM

初八啟市

今個sem出grade仲玩唔玩派錢好

派咗啦咩？

想報masc

玩 點解唔玩
ching學霸嚟喎

見者有份

留名

人哋上個sem爆4呀

咁下個sem要再派啦

Hss有個大隻仔

有無人讀過四大名著
聽人講睇熟一本就得係咪

考慮緊，巴打諗住去讀master 定直接拎3年work visa? 不如留個tg 傾下

sem2 exchange有無人有消息我3.3未有

好唔該我唔求靚grade希望唔好workload咁大就okay

圖定老母

唔睇都得啦

個龜最後點C+

見親你講嘢都諗起你之前個名 理大肥仔
就FF到個scene有個死肥仔喺個mon面前扮女人聲話自己係小妹

肥妹仔 得唔得呀

真心？

有棍小妹

想問下assessment result 出哂grade

同department official announce 你咩honour grad係咪兩個唔同嘅時間嚟？

利申Final year 學生

我就冇睇過 全部Google

急問

呢到好似冇乜人final year(?)

[PolyU] 紅磚大學討論區（27）— 又到暑sem

#231 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

舊年sem2經驗，hon會喺你grad嗰個sem出overall results嗰日同時出，實際日子校曆有

Thanks!

想問下有冇final year 人讀過兩科car C 想問下會以新成績代替舊成績定兩科take average?

邊有可能 如果個個想攞A+就攞得到
世界會大亂......

唔係一個當free elective 咩

IA1個assignment好撚難

想問下WIE係咪一定要搵番自己果科既工黎做？

睇科
我個科就是但返份工就得

我仲有2-3年先grad
grad咗應該直接拎3年working permit
想儲返d錢先

遲咗嚟留名

Ching你邊科 講唔講得

你自己問返自己department咪得

問佢冇用架

bruce li d assignment係咁架 不過你努力做晒佢跟晒佢d concept 同instructions 考試唔使點溫架喇考試就係做返晒d assignment當溫書 IA1冇做到B咗 IA2唔知點解A咗
（可能有更多人係由頭抄到落尾 考試乜都唔識）
我ia1 retake嗰時由頭到尾都係用返bruce li嗰時我寫嗰本notes 最後A-

依家讀緊Ia2覺得sunny 好hea，咩功課都冇，得quiz，midterm，final.依家好似冇得retake？得fail先可以？

係

有tut Q既 做曬佢囉大家都係有咁多source 你做得比其他人多 你就高分過人

我哭了 原來星期日711 subway都冇開

份野做到我懷疑人生 以為係我自己問題 結果睇discussion forum全世界都好confused但bruce li上堂真係幾好 聽得幾入腦

睇forum好有用不過唔好盲跟 要明白佢地點解咁諗同埋合唔合理
利：試過有entry成個forum炒車 我講極都無人agree 最後我啱咗（雖然都只係幾分out of 120，高mean少少）

有啲數佢又唔講聲係咪已經record
搞到要係咁撞

Acct啲題目成日都係咁永遠都俾啲additional info搞到好撚亂

巴打可唔可以分享吓點樣jot note

lecture notes d example 佢解嗰時寫低曬d step同埋原因 assignment做錯都係寫低返錯咩concept 每一條double entry要做到每粒數都解釋到個意義係乜

有時唔識既話可以搵埋hkas/hkfrs嚟睇，入面都有d example 可以睇下

additional information唔係即係未record咩 冇記錯嘅話 record咗係會講到明

識唔識喺學校email search "FO Notice"?

sorry sir

@理大肥仔

有冇人有sem2 exchange消息

忍下先啦 因住搞到有尿道炎。。。
唔係醫療科㗎咩

@唐症皓

你認你係男人啦咩

很攰

好左d了 叫左家母收工買寶礦力
頂仲諗住今日開始讀下書

通常想溫書就會唔舒服

想問問有冇ITC year 3啊ching報咗summer internship係已經收至interview架？
利申：未收到

到

cls頂唔順去左睇醫生原來燒到102F

唔好死

早日康復

同上個sem一樣完全無動力讀書，點算好

玩多次派錢就會有動力讀

G持

交咗口水未

交ed依加先醒起應該係前日係屋企食牛肉煮唔熟

你食之前點擺啲牛肉？用咩方法煮？

雪櫃，碌熟應該碌唔熟，依加先醒起食果陣都feel到怪怪地生生地咁

想問下counseling services有無用架
發覺有越黎越多野做 handle唔到

我Sem 1嗰陣有科唔駛Exam既野，因為嗰陣整親所以個instructor 叫我好番先做番比佢，之後我過咗16/1之後先交齊野比佢，另一科遲過佢先Late assessment 既野都出咗Grade，但哩科個Grade仲係顯示”I”，之後有問過個instrutor佢話佢一早已經交曬啲分上去，咁我應該搵邊個問好🥲

今個sem先出
你咁心急做咩

怪怪地都食

因為有另一科Late assessment 既科琴日出咗Grade,之後AR send咗個Email比我話assessment results are now finalised， 唔知咁係咪姐係I嗰科唔會有Grade出
利申：Year 1 乜都唔知

唔係L係I喎，都係下個Sem出？

吓咁佢係咪計埋落Sem2個Sem GPA度

一試無妨嘅

嗰pathway 到2023年2月7日，2－3 年先grad 冇啦

今個sem讀幾多科？ 樓上到講咗有prof 同program leader approval就withdraw 得，揾counselor 冇用，咪都係同你係到鳩吹

好嘢，竟然有其他diploma，小弟冇機會啦, 仲有幾年先gard

有冇諗過賣屎忽
連登咁多基佬

上年，今年 入U嘅冇份
但上年，今年入hd/asso嘅就有份
入唔到U反而成最大贏家

鳩下鳩下已經week4

鳩下鳩下又放假

我sem頭諗住認真溫吓書

到依家都係得個諗字

正常有能力嘅當然係直接讀U啦，邊有人有U唔讀去讀asso/hd. 不如加個tg 繼續傾啊，你諗住去邊個城市

認真左兩個禮拜 依家又打回原形日日都打通宵機 第二日掛機/走堂
有得出去social下都仲會開心啲
依家打機單純為攝時間

可以加我tg

通常去到最後個個禮拜就會勤力到

呢兩日先清咗week2啲堂，覺得自己越讀越hea

年三十仲有堂要上

應該唔會咁戇鳩 canteen門口都係得啲nds拍咭

放完假又開始無限test 同quiz

cc1c04p:光復大陸

直播戰況plz

圖又冇 link 又冇

究竟今晚cc1c04p會唔會又大亂鬥

開sem到而家走哂啲堂....

想問下報完exchange幾時知去唔去到

fb應該係聽日 唔知有冇first choice
冇嘅應該留返喺香港出intern算數

FG 30k忍耐下啦

有冇CHING讀緊ABCT1D08 組個隊

有冇人今日返咗學

上年差唔多過年嘅時間收到Email話唔開學住
開心死
點知到今年都未有得返

FB exchange results 出咗未？
今日11號

而家幾好啊
屋企上兩日 學校上三日

其實依家polyu仲有無啲活動搞下 想刷下個cv

刷？

可以點刷 想學野

你去搵份intern會有用啲

有冇諗住移民加拿大嘅諗住讀engl法文course？

今日赤口
祝大家情人節快樂

下星期poly開唔開

新年快樂算啦

Poly漂牙幾錢

睇牙問題一律建議打去問，咪咁伸手

Poly有冇得配con？

有

好似可以免費定唔知平啲配啱你隻眼size 同形狀嘅con？

有無人試過 貴唔貴

$300 check眼+送con

咁算貴定唔貴 深淺度數差幾多錢
無配過 抵就玩下

知道

有冇人啱啱in完the children place internship interview？

深近視加散光玩唔玩得？

我都想知

有冇FB 人 去Canada exchange

TW

我sem2去

有冇人知派咗sem 1 有冇得轉sem2 or 轉國家？

點解揀台灣？

唔會中武漢肺炎

有無人Singapore exchange？

記得你gpa都ok 有啲嘥

無話嘥唔嘥嘅 起碼一定有得去
仲有我唔否定自己未來會移民去台灣
BTW有無sem2 去台灣嘅Ching 留個tg傾下？

想問下Summer Exchange多唔多人爭

唔記得申請畢業點算

炒一兩科攞F咪無人知你係唔記得申請

可以遲一年面對現實

真心問 原來畢業要申請?

成日都 send email 嚟叫人申請

心諗jm9 我先 yr1

講起又好似係 我都有收到

睇Q4

老閪都比你grad啦 反而唔會比你defer retake pass就真

想問如果去summer exchange 最後變左online mode
會唔會有得上埋poly呢邊既堂

想問下ching 係咪都係讀acct 架，想問下acct 個FYP晒唔晒揾group mate 定係個project 係自己搞點？我諗住之後exchange，但係唔知個fyp係點。Thanks

我見人地係solo架wor
btw我其實year2架咋

你講緊見到人地acct FYP都係自己做？因為我見其他business major 咩FS, supply chain 都要揾group mate 一起做。所以唔知acct 係點。有人識答幫手答下

失敬失敬，仲以為你已經grad 仲

yes
你year2?

yes

ching你下年去邊度exchange？

有冇人申請retake上個sem d 科 成功到？
諗起科MA2 個Sarah就嬲
望住今個sem D人 連個course structure都100%唔同 火都嚟

我戴返個頭盔先
（好似）係自己做

我下年冇apply, 我諗住下下年去。下年一睇都知大機會online exchange, 如果 online exchange 不如唔去

你係上個sem ma2 fail 咗？今個sem 再retake ma2?

冇fail到 B-lor
但其實我其他acct科成績叫OK架
FA B+ MA1 B+ IA1 A- IA2 A
我諗住可以嘅話出年retake MA2 睇下有冇成功例子retake今年 pass咗嘅科

FB year4仲可以去exchange？

可以
不過因為做唔到FYP 一定要 defer

如果FYP要揾group mate 咁就好煩，因為嗰group mate 要同你一起兩個sem 一起做

3人一gp FYP
3份report+1份reflective journal
利申 Yr 4 accountancy

Thanks，咁咪year 4 一係去唔到exchange，一係要defer 做FYP

你搵到人同你一齊暑sem做咪唔駛defer

今年無ntu報（下年去） sad

你都係今年報？

sorry..係nus無得報 ntu有

thx差d水咗人

成個假期冇做過asm

無assignment

Damn

咁我可唔可以喺year 4做FYP既同時 申請defer去exchange?

crcw初稿都今日都未開始寫

我erew都係

you mean yr 5 exchange?呢個我又唔知喎。其實冇話唔可以fyp同exchange一齊既，你可以照申請exchange, yr4 8月左右會收到fyp既detail, 到時email capstone個邊，佢會幫你fyp轉做sem1/2+暑sem，搵到gpmate 仲會assign比你，咁就唔駛defer

不過暑sem做應該好chur吓

有冇ITC人已經收到下一round The children place公司internship嘅 interview？

erew聽聞好似遲過crcw交

有無Ching知道幾時會出返Sem 1 Outstanding Exam個啲成績？

如果fyp淨係吹水寫dissertation 唔洗做lab 都可以唔使defer

識人邊去exchange邊做fyp

聽講係同Sem 2一齊出

咁耐

巴打試過？

crcw交左
但erew搞唔掂 我英文廢到仆街今日係屋企寫幾十字又hea下寫幾十字又hea下寫左200字

是

不過我而家係senior year 1 FB話去exchange既話就當果個sem唔做FYP 所以預先分好晒邊啲同學邊個sem做FYP 同埋好似無得改

所以諗緊可唔可以搵啲讀少啲科等defer 之後defer既時候去exchange

睇翻post下年exchange好似已經出結果？如果你冇報咁下年就應該冇得exchange唔會影響到fyp啦。
但係20年/之後入既有冇得咁defer就真係唔知，因為佢啱啱啱先改左defer個制度
FB講果度話預先分，其實就係有個ddl比要exchange既人去apply轉去暑sem，ddl完左先會分組，所以冇影響。

琴日收到prof email 叫我地好交 assignment 啦

我諗住剩係交second draft

但我覺得如果我連first draft 都唔交second draft應該都會跟住消失

中文仲要難呃字數好多

又可以抽豪鬼武裝

錯post

我覺得中文易好多wo

真 erew要嘔3000字

好似唔係好多

我調返轉
erew 2500字
crcw 3000字

有冇人crcw 唔夠字數但pass 到？

問一下好白痴但好緊急的問題
Cr/Cw初稿係咪唔計分
唔交都得
呢兩日要返工用唔到電腦

我上個sem經驗
初稿唔計分 但你唔交初稿嘅話 二稿就唔會幫你計分

咁你咪加多啲字囉
唔夠字應該未至於f 但可能會扣分/down grade

咁撚閪
咁啫鳩打幾百字上去頂住檔先

白底白字大法

唔計分
不過唔可以唔交

想問erew唔夠字 pass唔pass到

扣完之後夠分咪pass到

磨左幾日終於磨到5百幾字

用電話屌咗差唔多兩粒鐘先250

bb collaborate ultra係咪又壞咗

有冇人讀apss1b17? book review冇頭緒

有，但一樣冇頭緒

summer exchange？ 可能virtual喎

sum exchange gpa應該唔駛太高

去exchange應該唔係defer嘅理由，同就算你defer都係year 5 sem1/2+ summer做fyp,佢唔會比你同一個sem又去exchange又做fyp因為你estudent status係exchange唔會比你reg fyp

其實搵唔到人同你一齊summer做fyp又想year 4 exchange咪自己一個一姐sem 1/2+ summer做囉，Acct fyp自己做其實唔難

想問畢業份transcript 係點拎

搵到答案了

鳩寫少少嘢算

有，一樣冇頭緒，都唔知之後點寫2500字

我嗰科都係做book report想問你哋會唔會真係睇晒本書？

傻啦, 一頁都未睇, 準備上網睇人地D讀後感算

google搵下讀後感 攞下idea同point
想高分唔想亂吹 先針住某幾頁仔細睇 抽黎reference
最後執多次字眼 行距 標題 已經輕鬆扭過clc/elc
睇曬就太浪費時間

想問下讀緊/讀過4大名著既人，你地會唔會睇曬佢俾你嗰4篇文？
我睇咗兩版已經想死

唔會

放完假之後個兩個星期係咪癡撚咗線

咩asm都未做

一堆lab report等緊我

有無人讀AF1B02一齊做功課？

一堆 test

點溫啊 呢舖唔訓覺都搞唔掂啦

有冇人係仲未考完sem 1試

仲有個幾鐘dead，記得點都交啲字

有兩個星期假咩

明明得一個星期

唔係今日先Dead咩

我見到係 21/FEB 2359

原來唔同科唔同

咁得意？

cc係22
其他科係21
無聊㩒clc網頁見到

ching咁得閑去check
btw交左

寫到唔想寫咪亂咁㩒啲link睇有啲咩
btw寫完但未交

Me仲有2個

咁快放完假又八半

請問有冇巴打讀過LSGI1D03
想知佢個quiz點考

而家係咪mc quiz？

巧攰啲asm開始嚟料

唔洗驚4年其實好快過
鳩下鳩下就最後一個sem

想問下erew first draft如果打左800字會唔會話扣分果d?

歡迎大家比評語'表揚'下呢位'傑出'校長

I used to be an adventurer like you, then I took an arrow in the knee

應該係

壓力山大

poly唔俾人訓覺呀

有無人岩岩上完眼仔lab

屌奶媽啦 做唔切喇

first draft唔計分 你鍾意打一萬字落去都無所謂

想問你讀邊科erew

唔撚係掛我冇交初稿
但我見CLC個網話唔交初稿都冇事嘅

然後就唔想畢業
而家hea慣 好驚唔慣返工
仲要捱40年先退休

有無人收到Mainland WIE Offer？

過左deadline啦

有冇人知道polyu既 grade 係得點出嚟
有科明明應該40分都冇都出b-

有冇人試過用special reason apply hall?

夾硬拉curve拉出嚟？prof F人同average grade太低都好似要喺board面前 justify

肯定係 上個sem有科exam4條long q空咗三條都有b

畢業生想叫多幾個親戚朋友影相姐
洗唔洗咁撚難呀
快撚d執柒左佢
騰狗快撚d死

GEO個ig story搞到成個交友app咁

Summer hall係咪要再reg？

有無AF人收到HA summer finance intern nomination？

Poly個網係唔係死左

梳無野了係我網絡問題

我ia2 final執完晒分得68.75,CA 平均分數，出嚟都係A 可能你4成分其實已經中等水平

有冇遇過啲講野好唔入咪嘅lecturer
好難頂

有遇過啲講支那英文的 tut
聽唔明

沒壓力
利申2.0

AMA某個prof勁多high frequency noise要開equalizer先唔駛聾

CC1C04P開波

🤓✌

有冇圖?

暫時未有事發生

cc1c04p個lecturer堂堂播d大陸電影播足全堂都幾撚好做

印度口音係難明
支那口音係想車佢一把

口音固之然啦
但我個case係條友講野冇語氣起伏又噴咪

啱啱碌ig見到個廣告

屌奶星powerpoint轉碼都唔識

你grad咗之後去做老師囉

小美你又啱呀 唔知點解見到佢個名諗起林小美

咁要點拎到d grade?

人地高分你低分

因為所有人低分 你先有B

所有人高分 你低分 咪D囉

咁有冇話過幾多分一定pass?

有咩花生食

屌係，小美係我連登唯一偶像

呢個Ulife..好虛無

冇堂要返campus?

無..BBA係咁

溫唔曬啊
可唔可以推遲一兩個test 啊

唔溫可以遲一年

cc1c04p個個星期都話有嘢睇，點知圖又無，片又無

把聲勁溫柔

我間唔中會返一次campus
當懲罰下靚can都好

個個禮拜講到六國大封相咁
點知最後都係純文字討論

我都無

無f2f堂 最多返去摺Lib

我都想食靚can
但一條毒撚去食好柒

一個人會上癮我幾次都係一條友去食

今個星期冇事發生

成年ulife都係咁+1...

習慣左一條友食之後 就好正

呃正皮先：
今日朝早9點開始可以reg healthy lifestyle嘅wrap-up lecture

有冇咩推介諗住遲啲去試下

雞扒炒蛋好撚香
吉豬果款好伏

same...一齊加油

次次想鳩報 fitness 都無位

想問宜家去uhs睇醫生係唔係要打電話book定先，冇得wall-in?

獎學金係未最多拎一個

Under the "Guideline Governing the Concurrent Holding of Scholarships", a student can concurrently hold more than one scholarship administered by the University in an academic year if the total value of scholarships received by him/her does not exceed his/her annual tuition fee payable plus HK$50,000 unless otherwise stipulated.

首先要拎到

有無EID人

真

吉豬一般囉，又未至於伏

一個都未攞過鬼知咩

豆腐意粉
出奇哋幾好食

好貴

出面食返類似嘅嘢咪又係咁上下

聽日要交erew draft 1，一隻字都未寫

我窮撚 少出街食

窮撚 返學車錢都冇

Ching你咁勇。。。

有冇人同我一樣望住3、4月嘅timetable 就好想死。。。

cls

我個lecturer開學到而家都冇開過cam

我fyp 4月交 一半都未做到
再加一堆quiz, asm, grad job interview

我連grad job都未搵 畢業先慢慢急

所以我睇少咗，識多啲deadline fighter朋友，就會發現冇事嘅，佢哋咪一樣過到3

肥仔同大隻仔係咪度？臨grad想睇你哋隻揪

我想瞓覺啊屌
我會悔改啦

咁都唔算勇啦
仲有人一兩個鐘嘔700字出嚟

有無eie ching 識做3105

我三份crcw 都係deadline之前嗰日先寫

唐狗都唔夠我打 肥仔有咩資格叫佢同唐狗打返場先啦

三寶科cgpa唔過3係咪食得屎

最後咩grade

三寶唔驚搵唔到工啦
Gpa唔重要

肥仔夠肥唔係好揪d架咩，唔係話大石會砸死蟹？

你地覺得sem1定sem2忙d？感覺sem2好似多假，但sem2好似難捱d咁

你上次比我打走

因為多假要跟返個進度會難啲
或者係要keep住個狀態耐啲去到sem尾
會覺得辛苦啲

onon99咁wk5又完了，咩都冇學過咁

通常係有mid term先開始學返D野

不誠實使用電腦 明明係我打走你 肥仔都可以做證

下個禮拜quiz 10幾課1課都未睇過

我見到freshman qna嗰到寫住
暑sem可以讀car同sl
但一個暑sem唔可以完成2科
想問下係咩意思？
姐係唔可以喺暑sem讀sl&car
定係唔可以讀2科car

點會唔得？好似好多人暑sem都take 1～3科。利申冇讀過暑sem

未試過過3

d野咁多，唔通唔訓教溫哂佢咩，可能我天生背書渣

3105仲係玩跟黑線跑同踢波？

係啊 ching 有sources？
就俾呢科搞到晚晚訓唔著

巴打gpa過唔過3

次次draft 都dead 嗰日先亂寫
交啲垃圾頂住先

成堆midterm同assignment等緊我我走左去訓晏教

今日晏晝有野交 我尋晚瞓到十一點幾先開始做通頂做完繼續上堂

poly book睇牙個網係咪流
打電話會好啲？

Grad job要咁早搵咩

唔係deadline晒？完全冇睇，咩都冇apply，失業？唔怕

打去啦 你上網book分分鐘有排佢先打返比你

上網book一世都唔洗旨意有得睇

利申：用電腦book兩年都無位，電話一book就得

你係唔係唐狗啲friend 點解冇咗唐狗

你係我條靚咋

佢哋唔係打過啦咩，定想搵多啲評判再賽

poly中醫真係幾好，大家畢業前記得睇吓調理下身體

讀ft master咪得

三寶科2nd low有無工開

屌原來我啱啱先問完，收收皮先

捱完week5啦屌！！！

之後先難捱..

加油
撐住你呀

3月每星期要交幾份lab report 又同midterm quiz 抄埋一碟

week 6: am I a joke to you?

Week 7:

Week 8 9 10 11 12 13+exam :

aim pass hon的確可以唔洗讀書嘅

summer sem reg科嗰日要入院全日唔得閒，可以點算

搵人幫你reg

而家唔係改咗drop之後唔會即刻release個出嚟位咩
send email去AR有無得諗

APSS啲intern冇人工袋又要做free labour

佢應該係話 叫熟人入你ac幫你reg

仲諗住暑sem搞掂car b erew，點知apss1b17同climate change都唔開，得返科aviation又要拖到下年

Climate change 竟然冇開 我都諗住summer sem讀 btw 係唔係上gur 嗰度睇佢開唔開

醒目唔該晒巴打

BME1D02同ME1D02邊科靚grade啲

gur library 同estudent subject search都得
我就係爭car b未讀
其實如果暑sem一科都唔reg會唔會好頹

過個悠悠長暑假

暑sem 有冇靚sl 推介？

5月中放到9月
然後我發現自己完全唔記得咗要讀sl，所以悠長假期係唔存在的

啲quiz 難唔難

一般，open book唔洗點用腦

quiz做得麻麻都a到

暑sem 想讀埋car bc erew crcw csr
有無咩推介 一齊 reg

aviation靚唔靚？

唔記得邊度見到好似係今年先開始有嘅科

sem3有冇f2f呢

偏遠撚表示想永續online learning

住得近都想online learning

咁chur咩

冇online gpa應該爛勁多

兩科咋喎

究竟sem3 ic timetable幾時出？
定係將所有時間畀晒ic唔使reg其他

想問下有冇人交左crcw第一稿
但個分未出㗎?

今日先完sem 1 星期一就midterm

ic係咁

上年ic拖到5月尾先出 星期一至五一個禮拜上曬

咁有冇hold撚住個time slot搞到reg唔到其他科？

上年仲係爆發初期 以為會等到所以冇drop到
唔止hold撚住 仲搞到我突咗1 cred reg唔到多一科
不過反而summer冇hold

屌佢老母estudent禮拜幾/幾時上都唔撚寫
睇嚟唔使reg其他

summer唔緊 因為cred計sem 2 有ttb只會出現喺email唔阻你reg科

no

咁快出到分？

睇啲英文勁似scam message

點解暑 sem 好似無咩野讀咁

我都覺有冇人㩒落去睇係咩？

you can 再 rude d !

因為見到同科個frd已經有

想問係暑sem reg眼仔係咪唔使事先申請？

唔洗 祝你好運 好搶手

普通google問卷黎

但係份問卷無講研究發起人或者組織係邊個，啲英文又爛

佢依家無寫幾時上，咁如果到時reg科嗰陣都無，之後我reg咗科之後佢先出幾時上，然後又撞時間既話咁點算？定唔會有哩啲情況發生

唔知今年點
上年係因為暑sem遲咗 夾到中間個gap讀埋佢
就算撞咗 應該有好多班可以轉時間
佢係完咗sen 2考試就出咗兩三班自願報嘅
唔報就跟佢pre assign畀你嘅 好似6月中左右
總之到時應該會有走盞位

最好就f2f lesson但online exam

Bme 1d01 有冇人知quiz 既安排係點 (book)
星期二quiz 但0 消息

暑假都要寫咁多文好橙

job嗰度任打

大家得返唔係好多個暑假架咋

屌 講呢啲
其實呢個暑假都唔會出去玩啦舊年又係咁
再唔係返工算

SL有咩推介

ching都深受其害？

有無人讀CBS1A01P想對下Assignment

想問下而家俾唔俾reg訪客入去？

呢度有冇人讀過HTM1B05
呢科有咩要做??

Ching...真...哭了...

你都係apss？

係呀…

你報左咩

有冇人知living on dynamic earth個quiz coverage
完全冇消息

我差Car B EREW 就畢到業 仆街開得一科
唔會因Car defer咁on9掛

照讀囉 defer好on9

有冇ching知道dept mentorship有咩用
諗緊join唔join好

無用

有嘅 R下intern/grad job

但如果你毒撚就可以收下皮先

你咩dept先

大公司好難r job

如果個mentor本身自己開公司 先易R job

太窄唔自爆啦 有intern r下咁好似都幾好

真，elc consultation 班友畀啲comment 廢撚到
唔去無蝕底

唔係頭5個lec咩 利申以前讀過
睇熟啲powerpoint 到時鬥快搵

仲有得報咩

問題算唔算深

都幾淺 cap底咗 不過好多version

收到email

我而家sem 2讀緊car a 加car c crcw total 20 cred 都仲算handle 到，暑sem 應該更加冇問題

有冇人有興趣玩個 virtual fitness hunt

懷疑係canteen 唔見左野可以去邊到問 有無人汁到

P111?

thx 應該係la聽日去問下先 真黑仔

可唔可以參考吓

openbook 唔洗溫啦

vscc係咪用唔到?

劇透先要四重啫

成頁係咁顯示更多

好撚煩

暑sem sl係唔係完全冇俾人reg過嗰啲先係暑sem開始讀？見到好多得返幾個位係仲俾人reg

我埋又然

咩價錢

洗夠版未

bamed

咁討論區係用嚟討論㗎啦
雖然佢哋瘋狂加密真係好煩

有人跌咗個Airport，係包玉剛圖書館。 5樓。睇吓物主本人，或者物主朋友會見到。應該好易認。幫推

對唔住師兄們，俾次機會小弟

唔係
我本身係覆緊嗰個係咁用英文叫人填不明問卷嘅bot #745
連仔啱啱bam咗佢

你執到？不如交去保安室先，唔係個個有上lihkg

你指咩教得好慢?

有上都未必睇呢個post

Airport

交去lib閘機隔離個保安位好似好啲？
有時都會見到人係嗰到搵失物

大學生喎

你地傾計唔想比人知
去成人台咪得囉
係咁加密仲咩

聽日攞返去

FYP
FYP
FYP
FYP
FYP

F~Y~P...!

唔係幾想理
畢到業就算

FYP再拖就變Next year project

仆街senior entry今個sem去咗intern，未讀過business finance，summer冇開冇得讀，即係話我下年sem1冇得reg capstone project，點算好，個programme leader話唔俾defer

交換tg傾避免騎劫是常識吧

點樣lib cafe 杯咖啡唔係用個膠杯嚟裝住

佢會比你reg fyp咗先 個pre requisite遲下補翻

你跟佢既建議改 下一稿就可以7分

我都係

YFP
year five project

紙杯?

未讀晒pre req做fyp唔會爛grade咩

Poly鍾意環保走塑

咁高分有撚用

上次飲過hazelnut latte 無咩榛子味

問題係咩

1999

咁嘅價錢，都好難有咩要求
同埋依啲cafe嘅榛子味嘢飲一定係hazelnut syrup沖出嚟，有冇榛子都成問題

我見到其他人個杯咖啡係用陶瓷杯裝住
但係我個杯永遠都係用紙杯裝住

我覺得紙杯比膠杯好喎，尤其係熱嘢嘅話，膠杯會leach好多微塑膠落杯嘢飲度

我都唔知點解，好似睇心情

個日路過見到好多人幫襯 以為會好好味

真係syrup 以為沖榛子粉
雖然好似無咩分別

下次叫番普通咖啡算 平啲味又差唔多

紙杯健唔健康要睇佢入面嗰層coating，有啲紙盒用嘅coating 70C就開始溶，仲衰過膠杯

有無人讀過CBS2S07呢科sl?

Lib Cafe 隻豆唔撚掂
Poly 得Z can 同埋靚can 啲咖啡飲得過

同問

下年繼續可以同大家做同學

defer？

有冇人知點解我份crcw 無分？

無分咪無分
下年再努力啦

Crcw第一稿唔係唔計分咩做乜咁緊張

要down word個分紙嚟睇

用普通話present真係好撚on9

點解istl要依家諗定fyp topic 明明下個sem先reg capstone project

省姐撚 撚tie撚level pre左佢算啦

我每讀一個字都好撚kick唔知prof聽唔聽得明呢

忍住笑鳩講算數啦

希望啲同學仔唔好笑鳩我啲普通話

邊個笑既
到佢地個陣笑返佢囉
如果你最尾就唔洗驚啦無人會理你架啦

唔是最尾

講真無咩人care
面對面仲大壓力啦

太耐冇f2f，已經唔記得咗係咩感覺
反而唔明點解crcw唔可以用廣東話present

你online present?
無人會開咪笑柒你囉其實

驚到時比人問我你講緊乜鳩

想問下學校宜家過左夜晚10.有冇邊到可以溫書

lib 24

開翻啦咩？

relocated to 1/F North Wing

問心你會聽人present咩？強制要qna都係睇ppt求其搵到嘢問就收皮啦

通常事先夾定

唔係搬咗去BC定CD core嗰邊咩？

咩科

巴打咁勁嘅

做咩咁睇唔開

鳩估：情緒失控、直系家屬魂歸天國、武肺入廠

揀間垃圾U做咩

最緊要唔好揀非專科

可以係咁講普通話

week6完

又預見到自己exam會溫唔切

咁仆街

今個week過得咁快

忙到無得玩 就嚟死
利申：新年無同朋友玩 一路有溫書

真係好快
貶下眼已經就嚟grad

下個禮拜兩隻mid term

啱啱考完一科，下星期嗰科未冇聽過書根本唔知發生咩事

冇記錯你好似係上年fm？
上得一個sem都冇

係
遙距課程

咁撚癲

chur到仆街

笑死

好事嚟

唔使諗project individual work exam

mytag係咪skip左新年假? 我個timetable好似全部向前shift左一week
差啲比佢fake到

openbook輕鬆

其實openbook仲要係MC，好難肥嘅，但自問唔會高分
不過事但啦，我已經對追hon死咗心，2nd low 搵到工就算

師兄

有冇人知道星期日Poly啲房係咪會鎖曬？

想問下舊生入唔入到poly

邊個傻仔係圖書館漏咗枝apple pencil

巴打year幾， 咁快死心

想問下師兄
幾時可以Drop科？

…依加drop好似要搵supervisor

openbk唔洗溫啦

下week先一半

大半年無返學校 想問聽日如果返去帶訪客使唔使預早登記？

sorry
應該係withdraw

要問Prof先？

mid term 地獄

各位ching，小弟真係讀緊POLY，YEAR 4，唔好意思，小弟因為FYP而設計問卷去收集香港人對廚餘係疫情之前同疫情之間既變化，只有8題，謝謝。

應該會連埋sem 2啲grade 一齊出

IA1 midterm part3做到好唔肯定

含咗

一開始又話唔可以退75
之後又話退15

呢度搞咗好耐

Same

邊科？想讀Marx

APSS1A02 INTRODUCTION TO WESTERN THEORIES OF HUMAN NATURE
APSS1A08 INTRODUCTION TO SOCIOLOGY

暫時呢2科

進入直路
最後半個sem

攰撚到傻系咁

個心態好似啱啱開 sem
但已經無咗一半

咁快

唔撚想上堂！
好不安呀！

上堂就算啦
要mid term 啊

放完新年假個心情又去返week1咁

乜咁啱啊

星期三四連住考兩科
再加 lab report
隔幾日又有 elc ama bio assignment

IA midterm 真係好撚難

Ching今個sem 都係ia?

我聽日mid term 未溫

報左social development...Ching呢？

psycho？

Bruce li係咁架喇唔好放棄，只要你跟到足 試下跟佢logic諗嘢 final前做晒佢d assignment 你就係贏家

Cls
其他嗰3part好有信心
點知呢part最重分打柴
想要個a-

得架喇有冇睇我IA2勵志故事

有
反cup嘛 我問你既

整返本notes溫 有咩錯mark低佢不時揭嚟溫 去到final你會溫得好爽 本note remind到你好多嘢

聽你講整咗了

in bruce li we trust

第一鑊ia1溫唔切B咗 攞返bruce li嗰時寫嗰本note retake A-

好辛苦
一路返full time intern
一路要交capstone同MM essay

A-大約要幾多

sem1 2唔同老師 個分應該好唔同 Bruce li舊年ia1放咗18%A/A+ range 上個sem ia2 34% A-至A+ 換言之你平時保得住平均分數，final爆上去就有A range
btw我上個sem ia1 mid term一半分（平均一半多少少） quiz above mean, final 90尾 先得A-

大直路捱埋佢就。。。。

好似出嚟都有排捱

1st hon真係好撚難

燒命啦你準備 你趁未grad養好d身體

我同你差唔好 不過我19/20 Sem2 retake
Midterm 一半多少少衰on9
Final 92
Overall A

IA1?

Yes 都係Bruce li 教

唉。。我嗰時Financial asset溫唔切，contract asset contract liability睇錯entity調轉咗。。。

仲要坑埋個frd

係
乜lee個大陸字嚟架咩 真係唔知

嘩屌
呢個尷

好似中國有個流行語定唔知俗語坑爹，慢慢就坑乜坑物

暫時每份aasignment啲分都above mean 好撚驚midterm同final瀨野